{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050552",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161444?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 프로포즈오션뷰펜션"
    },
    "text": "基準人数以外に追加される人数は、当日現地にて決済してください。 追加人数当たりの金額は乳幼児を含む1人当たり20,000ウォンです。 また、バーベキューグリルをご利用の場合、人数に応じて追加料金が発生します。 2人は15,000ウォン、4人は20,000ウォン、6人は30,000ウォンの費用が追加されます。 当宿は全室禁煙で、肉類や魚類の調理は不可能です。 予約をする前に、ご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。 また、外部利用施設は天候や事情により運営が変更になることがありますので、ご注意ください。 入退室に関する案内事項は、入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 共用プールは夏期に運営され、利用時間は午後3時から午後8時までです。 バーベキューの利用時間は、1次会は午後5時から午後7時までです。 また、2回目のバーベキュー利用時間は午後8時から午後10時までです。 ご利用の際にはビーチタオルと追加タオルを個人で持参する必要があり、水着やラッシュガードを着用して足首チューブは使用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約をする前に確認するべきことはありますか？",
            "answer": "はい、予約をする前に、ご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数以外に追加される人数は、当日現地にて決済してください。追加人数当たりの金額は乳幼児を含む1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルをご利用の場合、人数に応じて追加料金が発生します。2人は15,000ウォン、4人は20,000ウォン、6人は30,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、当宿は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "肉類や魚類の調理は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、当宿では肉類や魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "共用プールの利用時間はいつですか？",
            "answer": "共用プールは夏期に運営され、利用時間は午後3時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間はいつですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は、1次会は午後5時から午後7時までです。また、2回目のバーベキュー利用時間は午後8時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "ビーチタオルや追加タオルは持参する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご利用の際にはビーチタオルと追加タオルを個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "水着やラッシュガードの着用は可能ですか？",
            "answer": "はい、水着やラッシュガードの着用は可能です。"
        },
        {
            "question": "足首チューブの使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、足首チューブの使用はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 435
    }
}